唔尊重民意嘅暴力政權，所謂嘅對話偽善令人心寒

6月份100萬人出黎，之後仲試圖強行通過送中條例

而家cctvb瘋狂播777話，要對話，好過對抗，當初對抗果個係依個暴力政府

與全民為敵嘅暴力政權

先撩者賤就係民意。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。